華潤係咪係香港全線收皮咁濟？？？

由到大都覺得呢間野特別cheap
支金唔在講
入到去睇落好up dup

有D改左做U select.都係賣個D貸

屋企附近就有間U購 無乜人行啲貨又無惠康百佳擺得咁密

其實間間都一樣價 又有咩分別。

U Select 賣Tesco啲野個價算係咁, 唔會mark得太高